少年8.31一周年堵路 獲撤控准守行為

中四男生應網上號召，於「831事件」一周年到太子港鐵站聚集，其間站出車路再用交通路標堵路，被控在公眾地方作出擾亂秩序行為罪。案件今於九龍城裁判法院再訊，控方同意撤控，改以簽保守行為方式處理。男生獲准自簽2,000元、守行為24個月，並須繳付300元堂費。

有警長駕駛私家車經過時，被阻10至15秒。陳隨後向旺角道離去，並向途人揮手喊：「走喇，手足。」探員跟蹤至旺角道天橋截停拘捕被告。陳警誡下承認阻擋貨車，將路標踢向馬路。